腳交既感覺係點 有無巴打試過

好想試
瘋狂奶腳底腳 索哂除
眼底全部都係腳趾
腳甲留香

幫你試下

利申巴打

關感情台咩事？不過，PM me, 我可以幫你試下。

申利：都係巴打，有嚴重香港腳

講得出呢句好明顯你冇